做警察做到仔女自殺係為咗咩？

係愛定責任感？ 窮到要賠埋自己仔女條命
全世界都話緊你係唔啱既時候
點解唔反思吓
而當對面係仇家 話你唔聽
仲以為自己係正義 好威武 係英雄

咁當你真係正義好未 你啱好未
咁團隊風氣係咪俾家人更重要？
份正義感足夠抵消家人上吊自殺未

監察網絡言論緊既警察好好諗下

份正義感抵唔抵換仔女條命

人哋好撚高尚神聖架（自己覺得）
係仔女唔生性，日日搞亂呢個社會
啲仔女抵死，生個叉雞飯好過生佢（因為阿sir鍾意叫雞）

生過個囉，人工包

黑警生仔正仆街
做黑警就咪生啦
害左個細路

so mean

缺乏家庭照顧
好多警察自身有暴力傾向

為正義感? 你會唔會太高估班死黑警

係連登講其實有咩用

諗下又係 佢哋怕咩妻離子散
幾皮野一個月 每日叫雞都有錢找

人工包埋ga la

揾食啫我想架？

監警會承認：超過四成警察把自己家人當作疑犯對待 過半無法與配偶子女正常溝通

做得香港警察會理人性嘅咩
你玩鳩我姐下話

好多警察mon po
就算真係冇 增加下輿論無壞
愈黎愈多人講係好事

有啲無得救嘅畜生係咁，柒咗唔認，錯咗唔認再鬧返人，打返話佢錯嘅人

呢啲畜生嘅下場就係愈入愈深直到自我毀滅

睇死隻狗無內疚
全天下嘅人都誤解佢地
個女死唔關自己事

你見到你阿爸生活係平衡時空，出到街，網絡上見到幾乎全港都憎警察，俾着我都想死

佢地一係一早就當生少個
一係就怪美國佬同場運動害死佢個女
總之佢地就無錯
佢地只會覺得自己係維持緊秩序同治安

做得狗根本就唔應該有下一代

你永遠睇唔透班黑警個腦裝咩
佢係正常既就唔會當差啦

報應從來都係報係仔女到
明明係黑警嘅罪就要個女受番

當生小個好多狗都咁講
到真係無咗 口裏說不身體卻很誠實
不過都覺得會賴人害死多 狗性難移

慳返啖氣好過啦
冇得救架啦

都岩既

唔會內疚 覺得係示威者迫死個女 下次打得更落力幫個女報仇